<反送中> 星期六放假有咩做？

721遊行前一日既星期六放假有咩做？
梗係早啲去新城市行街
同啲大陸人一齊消費

文宣

草下體星期日啦

天氣咁熱, 一定係去新城市嘆冷氣!

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選